你老味呀，有咩嘢係難食過五仁月餅

次次都食到好辛苦

Truffle Butter

食到喉嚨好痕

月餅非五仁不食

唔係掛

仲有豬油糕都好撚難食

真心覺得難食

都唔知五仁係俾邊d人食既

我覺得都ok啊 幾有咬口

五仁同八寶粥都係一擔擔

而家係乜鬼整成月餅形都叫月餅

兩嚿伍仁月餅

其實幾好食

我都唔識欣賞

垃圾

有，榴連月餅

話好食果啲係咪食開屎

話說我係個會撈私補嘅教畜
有次去補習然後。。。。。

佢屋企人拎咗個兩磅蛋糕咁大嘅五仁月餅出嚟話特登等埋老師一齊食
我果時真係好似杜汶澤食蛇貓雞咁。。。。
「我少食 」

然後佢切咗半個正常月餅咁大嘅比我
我食到落堂

我食奇華伍仁火腿月，少少甜少少咸，D瓜子幾香，真係唔錯
反而其他蓮蓉月太甜又痴牙，食四份一就唔想再食

Cup同月餅模岀嚟就當係月餅 真心唔識欣賞